睇圖問題

強烈建議睇圖變返以前咁，可以出埋link個d圖

同意
明明之前有
唔知邊日開始link既圖就冇左
可唔可以整返

仲有點解手機版按落幅圖度唔識放大

推 連尼住出黎解答

幫到你

呢個網都未有睇埋link呀

有喎巴打，不過張圖要hoxxx.pk或者jpg之類結尾

認同